唔訓既你 依家做緊咩野？

SLEEP IS FOR THE WEAK!!!

全職媽媽放大假播完啦 想喊

今日好開心

同你傾緊計

Why

打緊機

終於可以放返幾日假

Sor歸位了

個肚好熱

唔come被瞓

冇come
呢排個人好怪

冇jj

未出發先興奮

瞓啦 屌你

睇緊daredevil

溫書

有無人脾氣好臭

搵緊幾年前唔見左嘅野

煲劇

呢個好笑

睇咩呀？

近日迷上咗錦繡未央

吹頭

好好睇

識嘢 睇到灰

牙痛第2日

睇人玩out last2

有冇睇醫生

樓豬又話長駐

女友唔開心，唔想同我傾

好恐怖

皆大歡喜ing

做咩唔開心先

嘻呀嘻呀嘻 呀嘻呀嘻

佢覺得自己唔岩拍拖，同我唔夾

佢係一個好易唔開心既女仔，好想再做好啲，唔想又失去一個重要既人

呢個時候你要強硬啲

我之前都係咁
覺得自己唔啱拍拖
自暴自棄搞到ex好慘咁

但佢只係
嗯

佢好似怕左拍拖，因為過去幾段佢都好傷心，但我好似仲未比到信心佢

強硬係 你要保持自己好開朗鮮明
但對住佢又要溫柔
少少強硬 鬧係要
但要好sweet咁鬧
輕輕咁鬧

咁你個心態有冇轉到

通常越在意就做得越差 平常心比較好
過來人

好，多謝你意見，我今日都有咁諗，希望我仲可以繼續努力

但我好難唔在意佢，驚佢訓醒我唔係佢身邊，我就咩都做唔到

聽朝返去book牙E

係啊
你似係未比到信心佢

之前我都係咁
但ex對我強強下硬
好堅定咁話我知我成日諗負唔好：例如話：「拿，你諗完有咩好處呢？」
我就開始改變
唔好比佢繼續負落去

唔是信佢呀ma

有啊 轉左
仲要勁大轉變
以前我乜人都唔信 收埋+負面
而家我份人勁坦白直率

至於我ex當時點解比我咁大信心呢...
就係
佢當我女神
食飯時成日呆望住我食嘢
好似對我好深情咁
成日讚我皮膚好/靚女

原來你係絲打

我會努力，成為佢重要既人
但有時只係隔住手機，好難幫到佢控制情緒

就算分得好核突
但一齊既時候 我學左好多好既嘢
要多謝我既ex

我一直都當佢係我女神，不過我行為可能細路左啲

要時間㗎

最後都經歷唔住 ？

有冇人唔愛自己

男朋友好重要
約多啲佢出來
啲乜乜研究話 見到愛既人 腦產生快樂因子真係會多好多！
多啲錫下佢額頭
摸頭
呢啲對內向型女仔好鬼warm

停一停望一望
發現已經chur左2個月

自己飲酒~

我淨係出一次場唔制呀

呢排要exam 如果唔係，我都好想日日見，不過可能係我比借口自己only

你係咪我男朋友

如果咁諗咪有種高攀唔起佢嘅感覺 咁會好辛苦
要信自己配得上佢

有
不過loving and being loved 係要並存

唔會
唔會啊
當我女神
可能係樣貌方面覺得佢超靚
咁無問題

其實都有少少，但佢又會自卑，其實我地兩個都係怪人
怪人同怪人，幾夾丫

上完學校d垃圾堂有時會有所醒悟
我一直都唔愛自己 但發覺當連你都唔愛自己果陣憑咩要求人地去愛你
有時愛自己都係一種負責任同尊重既表現

樓下係咁有人叫救命，勁大聲
有兩把男人聲

我覺得你唔約佢出來住係會比較好啵
你都要顧自己啲學業架嘛

報驚

啱

覺得已經唔識再愛自己 好多人都同我講：「唔好再諗人先 擺自己係第一位」

下 我覺得巴打你優點好多
你開po聽人心事 做人樹窿
邊忽怪
不知幾有善心 幾有耐性 幾有愛心

我指佢都要exam，佢都好緊張自己成績，反而我冇乜所謂，因為大局已定
可能我太痴身手

我果陣就係太憺 比唔到信心佢
所以先失去左佢
不過因為佢 我先知道點去珍惜一個人

有排我失戀狂係你po求安慰
所以認得你
見到你有心事即刻覆

佢都中意我咁，我之前有諗過唔繼續開，都係因為佢鼓勵我。

我冇乜記性，都唔太記得，sorry

係啊 做人男朋友呢 多一分責任架喇
一定要好好享受有呢個責任
要有自信，如果囡囡冇，你就要比多100點自信比自己，從而改變佢！

要量力而為啊
有時自己太累就容許自己休息啊

佢成日覺得愛情係好無保障，乜都可以係假，諗野好偏向負面，佢自己都知，但當佢真係諗負野果陣，我都好無力，我仲未搵到解決方法

加油喇巴打 起碼你意識到有咩問題先

如果你係女人
好易教到你點愛自己先
就係 扮！靚！

為左佢，我會好努力，我真係好怕失去一個人

嘔緊份paper

同男友剛分手 思考如何處理之間朋友關係

一齊幾耐了
我要分析下

朋友，不了

我有份fyp係手
拖延症發作
唔撚想面對too

我同佢先岩岩一個月多啲，好唔穩定

今晚死
唔到我唔面對

未遇到一個令你愛自己既人姐

女仔好簡單
三言兩語同body lang就會氹到

個人意見 唔知你女朋友係咩類型
但係我女朋友就好中意食
有時揾到D中意，好嘢食佢就會開心返
可以睇下佢係咩類型做返相應嘅嘢哄佢

狗屎垃圾戲

岩
早排失戀連妝都唔想化
之後突然有一日想化返 就知自己開始好

太遲知道

比個女仔知道你無論做乜都第一時間諗到佢先佢就會好有安全感

利申 極度缺乏安全感患者

好，收到，我會繼續努力
為左同佢既將來
訓先！

仲有機會嘅 自己好好把握

好熱

我都就final 重有兩份三千essay要寫唔願郁
應該都deadline fight

我都覺

聽日exam,未温哂又好眼訓，唔想爛grade

我成身發熱

Bu你阿摩

我都唔知喇

無安全感， 還會無自信留住對盤
利申：社工哥哥

i need warm

靚仔社工呀嘛

不了 熱到溶

有留過名
大家真係要好好珍惜生命同身邊人

巴打巴打 請問你係唔係香港生活 日日都見到你既

要讚下人點解鍾意佢，因為佢要信自己有能力留得住你

平時12點 先返工

難怪啦

活得快樂 有價值 就是 珍惜

我住你隔離屋

啱呀清

有咩可能

唔瞓咪入到post lor

另外， 無保障 同疑心重性格 指， 佢既 自我形像概念 不太穩重：夠竟 邊d係外界難control，邊d係自己既？
所以又重回佢點睇佢改變自己既能力

Agger

睇緊公司email 個客兩點幾e左黎 諗緊覆唔覆佢好 咁夜都覆人 好似好做作咁。。。

好堅強

不了

打工仔 放工就放工啦

唔會拎嘢返屋企做
只會拎自己嘢返公司做

好的 我會多多向你地學習

啱
要俾自己休息

牛油

迪布尼又瞓覺

正一辣殺

淘寶 貪平用咗中通快遞 屌 中伏了

番緊工呀好眼瞓

會點

十卜

入咗倉成日都冇郁過
屌佢老母

好趕？
話說我叫同事淘寶mon貼
兩日後就有 快撚到

分左手幾日，搵過佢，但今晚決定俾空間佢。

唔趕嘅 但好無奈
我麵有淘mon貼 好平 $9個幾人仔
貪佢有鐵盒包裝

因咩分？

睇完ming仔堆片好想出國玩

我買switch moon貼 廿幾蚊
個包裝靚撚到
我真係大鄉里

去囉

$$$$$$

我都好想 好羨慕

話性格唔啱,佢話自已唔成熟同公主病，但呢段愛情入面令我諗通好多野 改變好自已，今晚我決定呢個選擇，等某一日可能大家可以一齊返，其實話做朋友都唔知做唔做得返。佢同我分左手之後即刻搵一個男朋友啦。

淘寶真係好平 香港on9
今日去miniso諗住買幾個細樽仔 點撚知成$15一個
On9公司 即刻唔買
日本城$19一set五個

我有